未來

《未來》

成年人有選票 可以表達意見
學生呢 佢有咩可以表達到佢既意見？社會佢地都有份。
接觸過一名學生 佢講左句我真係唔識回應 ： 當其他人都唔願意行出反爲未來而改變 咁我地仲讀書黎做咩
學生讀書為未來 但眼見未來將被滅頂 還可怎樣
佢地罷課唔係因為懶 唔係因為今個暑假無做功課 唔係因為其他野 佢地做緊比返學更有意義的事。
尋晚其實我係不同既月台幫緊前線變裝 卸甲 我真係喊出黎
你見到佢地卸完甲既真身 絕大部分十幾歲 皮膚白滑 明顯係初中生 點解佢地要咁做 我地初中果陣做緊咩。。。
可能話而家做咁多野影響經濟 我覺得而家既經濟只係過度澎脹 土瓜灣既遊客酒樓 上水既大量藥房 旺角既金鋪 尖沙咀一堆唔係比我地行既名店 以上種種 真係本身應該出現？
手停口停既一群 因為佢地懶？ 物價既上升合理嗎？一直要佢地埋首工作 及後又繼續 周而復始。
社會種種問題 我地真係唔可以再視而不見
我好嬲 我估好多人都好嬲 我希望大家諗諗崗位 可以為未來做到咩野。

機場見
大三罷